海通涉嫌虛假落盤 我想報驚做佢

有睇牌既應該有留意到
700 同3690 經常會有塊0140牌 係買同沽兩邊游走
呢塊牌會當股價行到去大位 係2-3秒極短時間內 最貼價既前兩三檔 生出大量買/沽盤 (>100k貨) 然後馬上取消
務求營造好多買/賣demand
股價往往會因此而受到影響
從而誤導其他投資者作出錯誤既買賣正股/相關牛熊既決定

玩大股都睇牌打999囉

中資架

當你齋睇盤時發覺有人搞搞震
自不然就會想去睇係邊個

報警拉詹培忠先！

金牌莊家

想黑警幫你告中資公司，high 大左？

依家3690 240.8又出黎搞搞震喇
3690 因此冇左三檔

牛啊牛啊

1799 耀才都係
左手交右手